屋企router

Pon燈著 但los燈唔著 想問係咪條光纖有問題

Pon著咪正常 你講緊modem呀嘛？

係 modem 先岩

換新款 router Plash Speed

modem問題一定叫ISP師傅上黎搞

modem pon燈長著係正常